# Сколько часов составляет предельная суточная норма полетного времени (на протяжении любых последовательных 24 часов) для членов экипажей ВС.
**9 часов.**

Для членів екіпажів ПС установлюються така гранична добова, місячна та річна тривалість польотного часу:
* 9 годин - за добу (протягом будь-яких послідовних 24 годин);
* 10 годин - за добу (протягом будь-яких послідовних 24 годин) при виконанні трансмеридіанних польотів;